是日撚廚 叉燒燒鴨飯

係我係澳洲咁耐
食過數一數二既叉燒
不過燒鴨似係琴日賣唔曬既貨
有少少乾
不過整體幾好味 係澳洲算高質

fat

城仔你係 Chinatown?

放假有冇約囡囡做愛

真心靚過香港 D 燒臘店

半肥瘦

邊間
未係澳洲食過正常叉燒

呢個駁唔到

而家洗唔洗$20？

唔係 chinatown係屋企附近
但我而家去左離市中心十幾km既華人區

呢間既Doncaster 既潮粵
你住近city, north richmond 既太平洋都不錯
City果間俾狗食

間野係邊 Glen ?

肥撚邊有囡

呢個真 真心幾好味

好大舊飯
又要食多兩個禮拜雞胸

唔係做緊尖咩

澳洲豬有味

我if一般5點先breakfast
雖然唔肚餓 但都想試

City 太平洋俾狗食咩
次次去親melb 都食

鴨放耐咗

同意比狗食

你食哂啲飯嗎？好似好多飯

仲有兩個月要食

有啊 遲d爆肌
可能想周街屌d大隻佬

又話減肥

D豬唔放血先 搞到勁大浸味
不過呢個冇味

Ching 如果下次黎Melbourne
係collin street 搭12、109去north richmond
大概15分鐘到 果到都有間太平洋
同一個老闆 燒味小菜好食 出色好多

樓主揸車？我哋加拿大多倫多地區禮拜日全面lockdown，聽日最後晚餐

食曬 我自己都唔知有咁多
我費事曬野啦
本身星期日rest day 諗住今日蒸條魚食
下晝食多左 今晚唔食啦

仲以為你搬張台出門口食

間唔中放肆少少，獎勵下自己都幾好

勁想食

睇落好乾

咁撚多，幾錢

澳洲豬肉整嘅叉燒係咪好食啲？

而家雙拼一般做緊15

真 有d乾

好過食d垃圾拉面得2塊薄肉

一路食一路減

我搭車去咋
真係sosad, 呢邊早排封左接近大半年
人都癲 唔想再封

唔係啦 邊有咁on9

我日日都放肆

做尖驚西

其實澳洲豬唔放血就殺 好多時候都浸味
醃完食唔出 但普遍我覺得其他國家豬好食d

師兄 markham間馬力雄收左皮未
以前星期日晨早踢波之前都去食個早餐飲奶茶 好耐冇番去

潮粵個走地雞好好味

我屋企係北方家庭，你食尼個量好正常，尼d野食食完先有力量"幹活"

吓，個燒鴨咁嘅樣都叫靚過？

掙扎！掙扎！掙扎！
減到肥就就溝到女了

求其喺萬錦廣場執個垃圾早餐返屋企食算啦